聽日唔係end game

可唔可以唔好亂帶風向 一直都話去春袋 聽日都未去 end乜撚野game 聽日係向政府表態 我地唔撚驚白色恐怖 跟住後日就揸鳩佢春袋唔該大家聽日be water 咪打陣地戰 春袋先係今個season嘅主菜

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

P牌求幫開 po
[突發]10pm全民練兵！！！！玩捉依因！！！公園見

屌你依家仲掛住玩？？？？
係！捉依因係遊戲
但可以練到好多野

好過你 regular 咁練咁悶
練跑 練甩身 練反應 練假動作
有人追住你捉
你冇得抖
冇得係
Chur到盡
Push your limit

玩捉依因冇罪##還我暑假

十點公園見

希望天水圍做得成

正wo喂，全民玩捉

可唔可以幫開po 剩番 20min
我真係想大家練下
甩身好重要
依家班細路住樓
未必似90後落咁多街玩
全 copy都可以
Thx

呢三日好忙呀，星期二再提啦。 又唔早d講

今日下就個 fd問train唔 train突然諗到

推